[重要] 觀塘後備交通方案

留意: 12點起彩虹至調景嶺地鐵停駛至另行通知

港島人去北角碼頭:
1) 北角碼頭-觀塘碼頭 30分鐘一程
2) 西灣河碼頭-觀塘碼頭

想搭鐵可選擇：
1) 搭鐵到彩虹轉102小巴、17、101、11D、11B
2) 搭鐵到調景嶺轉796A

其它觀塘交通
北區：277E、277x
大埔區：74x
沙田區：80、83x、89、89B、89c、89D、89x
港島區：619
元朗區：268c、269c
屯門區：62x、258D、259D
馬鞍山: 89C、89D
葵青區：38、42C
荃灣區：40
油尖旺/深水埗區：1A、14、16、215x
九龍城區：15、17、11B、11D
黃大仙區：3D
將軍澳: 93K 、95M、98A、296C、296D、10M小巴、102小巴、103小巴

大家要黎ahh

你封我唯有遊
聽聞新鴻基既apm，同港鐵的德福商場，係最正既商場。係等狗鐵開返期間，唯有係商場到等狗鐵通車。遊行完咁攰坐係有冷氣既商場地下抖一陣完全五過分。

唔好唔出黎啊

push

On9警方都批個遊行，Cls mtr就不合作，咩世界？

796A冇咗好耐喎
定想叫人將軍澳出去尚德轉296A

shit

巴士全部創紀之城 觀塘市中心都可以到觀塘
創紀之城就落隧道一直行就係駿業街遊樂場

想係彩虹搭巴士去又得
行出坪石邨大馬路
一堆巴士幾乎全部都去到
等5-10分鐘就一架
11B 11D 14 15 16 17就去到

Tui

去到彩虹就行過去啦 我地行返去官塘添呀屌那星

296a 或者 坑口102小巴 ?

幫推， 歡迎copy and paste

觀塘要人！！！

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

推